其實李力持真係幾仆街

次次都玩拍片......